1人N件Amazon 抵買之選 (9)

唔好用VPN上森林 bam咗唔好喊
新/雪藏account買Gift Card/Reload有機會被ban 自己搵CS解鎖

懶人包

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

LM

今次black friday買左好多野, 有40% off 有直接劈價減100 USD
belkin 隻soundform elite見朋友買完, 勁好聲 ( 以無線充電器加藍芽喇叭加google assistant黎講 )
fire tv 4k 又減到30USD, 另外仲有個viewsonic projector, 連運費2100HKD唔洗, 賣緊3千2. 買完之後先發現窮到仆街.

新po留名

Lm等埋連tab

借問黎緊月尾仲會唔會有Black Friday deal?

月尾係聖誕節喎

有

如果果日係13號同埋星期5就會有

lm

即喺明年請早

21 lbs 咪貴過直送？

霸個靚位先

4隻 21 磅應該差唔多, 之前有人一隻話6磅, 兩隻話 11 磅

今年bns 好快手

喇叭仔都有個盒，HDD反而得個爛鬼膠袋

終於買到crucial ballistix 3600 16gb x2

扣埋usd 25用埋priority shipping 都係hkd 1050

唔係趕聖誕前砌嘅應該再平多150蚊

tempur symphony buyandship 計4lb
Item Weight 先 2.84 pounds
有無咁多水份

收到最後一箱

你check 下ups 幾重先，唔好老屈bns

我係ship by amazon
搵唔到點check

我個係經ups 都係4 磅
上個post有人買兩個11.X添啦
買1個 個箱我諗都要1磅掛

買化妝水都係用大信封

睇下之後Hdd 仲有冇平先
入左nas 220J 1000HKD

個個都直送 佢少左好多生意

其實B&S你可以live chat同佢哋講對個重量有少少懷疑 佢哋會重新幫你磅同埋影住個重量俾你睇. 老老77 B&S 真心抵用同好服侍 最近用咗另外一間先知道蝕到仆街.

12tb Air 定 helium

美森直送平過bns?

買夠US49 就得啦
個別貨品除外

你運咗貨未?
逢J不J啊巴打

收埋貨啦
無計得220J 先有平

有冇巴打知BNS美國倉送返黎要幾耐？

出庫時間 04/12/2020 9:04 AM
預計到達本地倉庫時間 14/12/2020

電動牙刷好用啲既係咪要hkd 1000以上？

helium

唔知會唔會變左長期POST

唔會吖
枕頭牙刷牙線hard disk ram可以講到幾耐

Sonicare 4100已經夠做啦
貴既多啲功能咋

bns本身預12號先到，不過啱先已經到咗香港

應該過埋聖誕就沒落

枕頭有咁好講咩

25落單 s6 lite 今日到咗順豐櫃喇

係過完聖誕就冇乜促銷event

ching 有無教學link amazon 點運順豐櫃

感受吓美帝節日氣氛
打個飛機會好過啲

唔得閒收貨 所以順豐staff擺去櫃only

個包裝連箱有0.17lbs 已經收4lbs

Ching 你幾號ship?

30出倉 3號上機

衝緊返屋開箱

有無人係amazon 買過暖水壺
睇中德馬個個helios

我29ship 5號到港 本身應該聽日持 仲請咗假
佢應該一批批運 等下啦

連登pan出貨未

送貨地址
直接寫順豐櫃

25號單 30出倉 3號上機 今日到手

衝緊去順豐櫃

我買左$600野，佢同我分左兩張單，想點先可以group埋一張？ 而家拎唔到cash rebate

點解今年樂天冇amazon cash back

同一機

之前有人話推推薦買呢個攬枕 有無人到左用過覺得正

直接填櫃地址

想買

開箱！

岩岩收到bns通知，枕頭到左香港倉，本身預12號

粉紅色先有$30 coupon

藍同粉紅都有，不過兩隻色都好柒

衝左

冇Spec?

不過買嚟都唔會用

on9,依家買又係16有貨,11月尾買都係15號先有

MISSED

巴打你個套係邊度買

創始 GearZone $60入

始創

日本amazon有冇咩係值得買？

電子野個價貴幾多下，連運貴更唔化算
生活用品野又見好多made in china
漫畫可惜唔識日文。。。。。
連只搵made in japan 都唔算多野
係咪日本商人唔興放上網賣？

有冇買貼呀

好似無貨，最平係咪灰色$249？？

之前mon左好耐5800x好耐都搶唔到
最後見i9-10850k $399usd買左

買日本毛巾

咁睇唔開

睇下樂天有冇囉

有見

仲好多幾好

但剛好呢樣無需要住

Amazon JP好多電子o野都唔寄香港
third party seller就多d o野，揀fulfillment by amazon都ok

件貨有問題係同amazon cs deal，不過fba o既o野就冇live chat，一定係email溝通

無

喺自己嗰區買 垃圾套都90
仲要企唔穩 勁易跣落嚟
不過其他全部過百 CLS

tab a7 $149好似吸引過s6 lite？

5800x唔知等到幾時
10850k平5舊即刻有得用
效能差距又唔算大
其實屌得過

醒唔起要買 係咪平靚正

已射

bf完左到頭先先出果一次
見左半個鐘就無晒
等下啦

通常買動漫/日劇[無中字] DVD or 藍光碟收蔵。

暫時用落幾爽 屋企太多蘋果product 太耐無掂Android

係咪book cover
想買企套

我同順豐CS講要轉自取 佢話okay會安排
最後都係要等人送上黎

我都想射
點先知會-30？

咁企都唔夠咩

我25號買數都未扣...你買咩色

Ok幾好
不過feel到用得耐啲綿應該會周圍走散左

自膠
睇相以為book cover無得企

買左好多咖啡野

睡拖都幾好着

有冇冬天被介紹
頂到10度都夠唔使太勁

反正都無中字，有時美版仲抵

仆街部s6 lite
而家買就16號送到
我上個月買就話18號送到,玩野?

我之前都買左個basics架比ipad用

點解唔買ipad，要買s6 lite

點解唔買手提電腦 要買ipad

其實我仲有買浴鹽

人人唔同
我果個四日到香港

舊年呢部都係得$229 美刀

買廚具烘焙用品買到破產

有咩廚具推介呀？

mic真係不了 根本支那design 日本review

2號出庫，本身預計12號到
不過今日6pm已經到香港倉

我21號落都係琴日出貨

睇黎好多人既件都係同一機今日到，本身預12號

刀 砧板 焗盤etc 再買左堆不鏽鋼用品

點解唔買256GB 要買32GB

點解唔買IPad Pro，要買iPad 7

請問由日本/英國/美國運番香港，只考慮速度，BnS, shipbao & ShopEasy三間既排名分別係點?

個人咁排
日本: shipbao > BnS=ShopEasy
英國: BnS > ShopEasy >shipbao
美國: BnS=ShopEasy> shipbao

你有答案咁問嚟做咩
人人嘅使用體驗都唔同
我話某一間快你又唔一定會同意

屌連PAD 唔中-30

19日買的連PAD粉紅色, 今日送到了, 俾老母用

焗盤/cake cookie 模有冇brand可以推介下?定係巴打見便+made in japan就買?
新手入門
一直焗野都係烘焙店鳩買不知名日本/台灣製就算

Tigercrown唔錯 好似全部made in Japan

係，前幾年買咗好多
又平又MIJ

呢個好野
年頭買口罩要黎做骨一流

用咗一晚 係鎖機/較大細聲個位kick kick地 太近
同埋瞓低用臉部解鎖detect唔到

但已經有pro10.5

少少離題
不過screen protector / case 我推spigen
iphone用左幾代佢D mon貼同case
跌過幾次都冇事

加咗mon貼用唔用到s pen？

痴喺廁所用

部嘢performance嘛嘛喎

慢左 連登tab無左

我google過好多人話thin glass protector ok
如果驚可以搵下其他brand, 我見過有D講明 S-pen compatible

一係4100/5300，一係最貴嗰啲

無浴缸
唔洗玩

我係深水埗買$50

SONY XB23同樣價錢又出現番
又落多次ORDER
美森係唔係玩鳩人

又做返58

今次都多左色揀

其實ipad邊方面好得過s6 lite

想問下有冇邊隻介紹，想買來試下

有件貨一朝早就送咗去轉運倉由個不知明嘅人簽收咗, 好在收工前入咗庫
香港人瞓緊覺嗰陣美國人竟然返緊工, 佩服

between, 買咗呢部咖啡機£79連跟機嗰112粒capsule total收咗17lb運費, 差唔多半部機機價

直接寫順豐櫃?
順豐會唔會收運費

到而家都仲未出貨...

淨係粒chip 都快過你

有，你等下，個個月都有

夏天着好舒服

12小時無左209.99&48USD😂

CS話家陣日用品優先出左貨先

冇舊換唔到，PRIME DAY入手920係第一隻NAS

唔會

如果件貨太大
佢會打電話畀你，叫你轉門市自取或送上門

如果size ok
就直接入櫃

如果送禮對像鍾意frozen可以考慮下呢款swell水樽,

樽身laser etch咗班主角嘅剪影

香港有呢款capsule賣？

多d ram
多d storage
個芒大細差不多，不過Samsung 5:3,睇片大好多
多枝要額外700蚊買既筆,用黎做野方便好多
有得入sd卡
用黎處理文件方便好多
聲音好過ipad
同大細mon但少黑邊，整體上細過ipad
平過ipad,扣埋優惠我買大約1400
ipad今年無減價，雖然兩部擇我會擇s6 lite

仲有一點唔係個個岩用
因為我用samsung手機，拎住部tablet,電話響 鬧鐘響，會兩部一齊響

冇
最近要由日本/南韓轉運

thanks清

今個月喺咪有聖誕鵰？唔知會唔會再平d?

無-30 個性價比太低

都方便呀 你返到屋企，你點都要手機係附近（怕miss電話等等）
但tablet一齊響，淨係拎住tablet都唔會miss,不過whatsapp我諗緊有無方法解決，琴晚先第一日用
同埋佢一齊響係加強左響鐘效果

睇片當porntab 個喇叭重要d
唔係有上一代既s5e
今年已經衝左S6 lite

要拎tab黎睇porn應該會用耳機唔可以開喇叭

訓係床懶得開電腦喇

買埋個sony喇叭📣，爽

全部野出曬貨了

點解ups送係唔好彩

好多家品，浴室用品，文具都可以係Amazon 買
你search 嘅時候打埋Made in Japan 就會見多好多
有時加埋運費都平過香港買

買gregory袋，集運平過hk

？？？

有D後悔冇買220J

Me too，我第一隻 NAS 就係 DS920+

第一部就係DS216J,可以換機了

清潔野係咪都買到
好想買啲日本有嘅噴霧

其實好難比較
一部S 系 對比應該係pro
s lite 對比係air

不過D 人問買黎做咩 / 點解唔買ipad
其實佢地唔知有咩用又洗乜理佢講完佢都係會駁
我用緊ipad pro
咪又係買部s6 lite 黎玩下

千幾蚊既野都要黎場辯論有乜謂

買左你會後悔

我試話放唔入車左去老撚咁遠先send sms叫我去拎

辯論下算樂趣黎既
s6 lite應該要對ipad,對ipad air就唔太公平
定價唔同

我想/要買4TB SATA SSD呀
幾時先肯減

正常有ipad就唔會買
我覺得好多人都係跟風買
之後又擺係度唔用
都唔係第一年係咁

或多或少有人係咁 我部S5e睇片用
買左成年 宜家日日用
不過我用IPhone  watch Mac mini
就係無iPad

今日寄?
請問原本Arriving PERIOD係幾時?

有ipad就再買就真係浪費既

I parcel 以前買ASOS中過

BNS

中咩都好 唔係Kerry就得
Kerry d貨會入左黑洞

啲巴打中DHL UPS真爽
我得replacement中過DHL，其餘全部順豐

我都好想開大個喇叭睇porn
不過左邊就工人房
右邊就老豆老母房

唔同價

1月7日

見好多巴打都鍾意用智能櫃，因為就返自己d時間？

個sony speaker如何

試過，可能 seller 求其入 tracking no
我嗰次直頭第二間送
佢對咗名件貨係你，你 sure 最近係得呢件貨，咁照申報件貨入番 d 資料到時收件對清楚入面 item

減少過唔到海關既機會（好似係)

想問點check

幾時再有連登煲

乜撚野叫prontab

我老婆用完連登pan 話正，要搵埋個煲

過左邊一齊睇

港女煲下話

amazon可以寄件去7仔自取?
個順豐叔叔話我長期冇人晏晝收件應該寄去7仔

只係用SF寄可以改7-11/OK拎, 唔關AMAZON事

今晚用連登pan煎扒

姐係收到tracking no.就上sf申請改地點?

係, 打上SF CS改自取

運到咩？呢D大多禁運喎

我之前試過係7仔攞
點知派果條友on 99
係個網話派左 但件野係車到
搞左幾日先攞返件野

點正法先

以前都試過太遲打上SF CS
件野上左車改唔到, 要試左一次派貨先改到

同其他普通pan冇得比
用過根本返唔到轉頭

比較麻煩係重同要保養

百零蚊抵用啦

如果係比父母粗用唔知可以用到幾耐

無得粗用喎，唔保養會好快銹

隻213j 仲用緊，應該係時候要換，要求唔高換隻920又好似用唔哂
NAS都係行貨好D，當年差唔多保養到期時壞過佢換過隻比我，之後用到而家
NAS用嘅HD都換過

中過一次kerry, 已經快過當年i-parcel好多

買左你可能仲後悔

請問邊隻係連登pan? 太多post, 考唔到古。謝謝

要點保養 係咪用完茶油就得？

鑄鐵鍋點開鍋就揾下

平日最重要都係洗完要抺乾，再開下火烘乾個鍋
保持抺油係等佢有層類似易潔鑊禁防煎燶

有錯請其他大師指點，我都只係新手入門用緊

not really
好多 product 響淘X 係搵唔到的。

software/睇人review

唔同 size 的

好似唔用得洗潔精？

等塊pan到左研究下先

應該除左你開鍋嗰一下用一次，之後用完都只係用水+海綿洗

痴底用水+梳打粉加熱再海綿洗重覆到清哂，應該係

想問直送到屋企同去智能櫃對過海關有咩分別?

一時唔記得用咗洗潔精都冇問題
搽返浸油烘乾佢
等啲油食返落去表面就得

應該係講屋企個海關

係屋企個女職員唔畀過關

原來係咁

真係咁弱咩

拎完之後收收埋埋 到岩既時候 就拎出黎 ~~~ 正

其實冇減30就唔駛再報上黎啦

我最尾嗰日先買

我之前買過 但開就壞咗 而家諗緊再比唔比多次機會

不如講埋d 牛扒去邊度買有咩推介

維基

會唔會d 凍肉舖平d 質數又ok 呢，Donki d 野好多都偏貴

Donki啲急凍好平喎，和牛就貴姐

連登pad已經唔ship香港

samsung香港 投訴？

有無人知

睇嚟需要 連登tab 後續配件區

呢度好多巴打都叫人唔好買j系列，話會想死。我估可能係基本野做到但多少少都搞唔掂個種。

咁但係做基本野既話我不如24x7開電腦算啦，使鬼nas咩

終於收到
Made in thailand

已經開左連tab貼，不過似乎唔係個個到貨，冇乜人出聲，我到係今日先收到，依家返去撚下部機

乜野連pad姨媽pad?

買殼真係要小心會頂到玻璃貼 買cover安全d

已買原裝book cover, 50雞真係買多個替換都唔肉赤

iphone7貼完玻璃貼再去買殼
柒咗之後就祼跑了

SureFire Sidekick平咗咁多
B073GCKL88

唔知係咪有cut cost版

我買80

巴打邊度買

深水埗，上price搵好多間都有，太子都有

上年買左 唔啱我呢D懶人用 洗野已經覺得好煩
鐘意煮野先好買

開名

所以香港人愈嚟愈多海外購

鐘意煮野都好
事前備料同事後清理真係好煩

都係煮特定菜先拎出黎用

有冇花灑推介？

而家用緊隻212J可以準備退役換920+用

S5e好過S6 lite啦

仲有一單28號買仲未發貨

連TAB仲未上飛機

S5e有dex

邊間公司送先？USPS啲Tracking就亂咁嚟嘅，明明未送都話delivered

巴打隻手錶係邊款呀？

仆街，粒5600x中左嘉里

係芝加哥上左車後一日冇更新
幾時起飛呀！

屌你老母咩 又推間唔知紅唔紅嘅出黎 仲好意思踩低另一間 潛啦柒頭

等極dyson 都唔減價

枕頭就10個package
電子野就1個箱算數

iloud 終於肯扣錢出貨

幾時買？

白色好睇

買左yeti要月尾先寄到

好貴喎, 邊算係骨呀

好多人話近期買既Stanley 有horrible chemical taste/bad taste

S6 lite 8號芝加哥起飛，有冇同機

我買左4100 5300 6500各1支，結論係買4100夠，都係用clean mode, 其他mode其實冇撚用
刷頭就g3 最軟，w3 c3有啲硬

買哂c3
慣左用軟 宜軟轉硬唔多慣

上次試伏買HyperJuice charger 如果冇cut單嘅
佢依家話送一條1m大陸5a線 可以去check email睇下

今晚返去試連登枕

Show 左delivered?

咁應該要佢地同amazon report lost

你真係唔好彩
不過有時佢地真係會亂擺低d貨
有人行過拎左都唔出奇
仲要amazon 個封箱膠紙都幾易認

同amazon 報 lost 等refund

好撚慘

慘

有無巴打收到貨係用kerry 寄
可唔可以分享下派件過程

(e.g. 會唔會預先打電話比你 / 同amazon 個tracking status 岩唔岩等等)

因為我諗住去返kerry ecommerce 個網track下我件貨，點知佢話order not found ，有啲i parcel 果種頹頹地既感覺

有用咩？ 隨時借個波畀速遞公司

駛乜理速遞公司，對頭人只有美馬一個

送貨前會預先打電話啊 上星期先經Kerry收貨
唔好用kerry個網track 廢嘅 用amazon track order仲準

CLS
舊骨本身已經貴到免運

不再有

已經唔求最平價
咁多日s6 lite同fire 10都連平小小既都買唔到。。

有中文

Usually ships within 1 to 2 months.

有貨就會提早

用緊BQCC17
係幾正

我冇嘅，牛都用緊

如果唔介意IKEA 嘅話
IKEA 啲環保電都好好 仲好平

Ship 單都未出 排到21Dec
明明我係第一個狗衝試伏

ikea MIJ果d, 同eneloop都係同一廠出 (FDK)

你幾多號買呀

28號落order 被人lock account 三日
之後4號送到 今日收email

不過呢隻嘢食唔到 Smasung Super Fast Charge

28號 6點半

屌啦 佢送多隻HJ俾我就差唔多

正常 android 快叉要用返原廠火牛

上次有爸打問3m 濾芯，收到貨，完好無損

我買 Baseus 65W 嗰隻 GaN Charge 都 support 啦

不過條線平到咁送我都唔夠膽用
自己揀claim 唔claim

買開野咪拎埋先囉
用唔用另一回事

28號買 3號已經收到

Amazon

條線usbtype c得來只得480m傳輸
平既原因係線內部無左條獨立傳輸date既功能

我真心黑仔，第一次買，買咗牙石zenwifi xt8兩個裝，一隻壞咗

香港ikea
係怡和美心旗下

Apple Watch Series 6 唔洗1個星期BNS就送到嚟香港啱啱網上問咗Apple advisor 美版GPS 香港都有1年warranty

咁抵wor ,早知S3 狗衝啦

BNS 可以ship有鋰電嘅野？

amazon好似同香港差唔多價

計哂red d discount?

不嬲係唔可以ship獨立電之ma

請return
amazon不是黑店

panasonic咪又係藍

子龍任務

屌CS R 口德 + REPLACE ITEM

唔知點解到依家都有人唔知

［請廣傳］怡和集團撐警！

我都知佢唔係黑店，佢地仲已經極速寄過套比我，我都仲未寄返比佢

咖喱味屎 屎味咖喱

其實集運係咪平過直送好多

日本Amazon

日森送香港會自動退稅
所以如果你加埋啲稅>運費 就揀直送

咁即係我嗰支真係有問題啦

大集團賺夠啦，係時候俾啲非連鎖式黃店賺吓

4 jan 連pan 轉左pfs

早排買咗啲洗衫用嘅FMCG, 收咗貨之後手多睇番件貨個listing話unavailable, 轉地址去美國就in stock, sold by amazon, 係唔係嫌運費貴唔再免費寄香港
between, 有無法國順豐app個重量同件貨shipping weight爭好多下, ~9lb變咗~11kg, 肯肯定唔係體積重

年頭買消毒紙巾又係咁

就算係BF嗰日, 都好多時寫唔ship香港啦

狗衝左S3

Btw 係咪真係冇電都可以免費換

Kerry 超廢

原來 replacement都幾方便，第一次用，佢寄左先，再有dhl上門收件

唔見貨
係日森買5隻BD(sold by amazon jp)
佢分開咗2份件送集運地址, 1份2隻, 1份3隻
到我拎貨拆晒出黎2隻嗰份件冇事但另1份得1隻
即刻衝返落去以為自己拎漏
問完一輪，日森堅持有出貨，轉運原裝幫我運，冇任何開箱痕跡
件貨packing係紙袋嚟
冇穿冇爛又冇膠紙封, 唔似畀人開過
但個packing label重量又好神奇係3件貨重量
實際份件得1件
轉運又話有覆磅，到我畀返相佢，又退返多餘嘅運費畀我

姐係你意思轉運收你運費個重量係3件重??
我曾經係淘佬買野, 買家分左兩單出, system 都係得1單...
去到集運倉只可以俾一次運費... 送到落黎又係得一半

追番賣家先知佢拆左兩件黎寄, 所以會唔會其實你總數係3件而有機會佢係2+2+1??

5份貨轉運收我5磅
但我拆晒出嚟得3件貨，佢都收我5磅
佢聲稱有覆磅
我自己磅完畀佢睇，就退返2磅運費畀我
重點係嗰2件貨去咗邊？
日森check 3次都覆我有出貨
到我手嗰陣件packing又冇開封痕跡
所以排除咗轉運有拆過既可能

睇怕你要召喚集運傳心師

怡和旗下 藍店

其實有啲咩
計埋都成舊水美金

嗰陣見到諗咗陣就無曬貨

amazon最邪惡嘅地方就係你可以落咗單再慢慢諗

人人鬥快買

其實係咪即係清貨

唔會比人cancel order ?

你買5隻DB啲稅加埋都夠cover返直運個運費啦
做乜咁傻要寄去集運

BF唔送外地

sold by amazon jp 唔送外地?

而家送
但BF嗰陣撳香港地址唔送

4張單都係順豐 dllm amazon
順豐仲要有人中咗武肺 我唔想死吖屌

有咩？

新蒲崗倉 第2次啦

AMAZON依家轉曬用SF
間唔中一張半張用APEX

睇來SF真係做爛市 BANDAI又轉SF AMAZON又轉SF
如果買貴野最好都係加錢 SF爛盒鳩掉貨係基本

間中係禁 PACK漏貨
我試過買初回BD 特典POSTCARD有送到 但冇左隻BD
都係影相俾 佢直接退番錢俾我

隻iloud 今日到bns 倉 但要21號先運到香港

點加錢？月Express??

expedite shipping

頂呀, 佢堅持有出貨唔肯退

好似係EXPRESS 我有PRIME 有幾個個送貨選項
用過唔少次 我日森買野次次都用 次次都係DHL送 英森美森比較少用 DHL FEDEX UPS都試過 幾錢就睇買D咩
最近有冇再變就唔知

唔係太記得個英文係咩 上面有巴打答左

可能我果次連透明膠都冇界 初頭話補貨俾我
但隻碟初回冇補貨 佢道曬歉直接退

UPS又話今日送部S6 LITE,然後佢到而家都未送到

我試過俾佢cut單搞到唔夠50就冇charge返我運費

free shipping順豐先好喎 快過UPS好多
只係改咗送門市 都係照送上樓

有上門收件

快係快 但未試過唔爛盒 叫做好彩幾次都傷唔到入面

我直送貨都未出

可能你直送仲快過我到

你要唔要塭CS搞下，我件貨早兩日都去過呢到，而家已經送咗去SF個邊等上飛機

個CS咁L9

直送8-23改左23

直送15-28

頭先本身諗住再CHAT佢問 但開唔到 EMAIL左過去 轉頭佢咁樣覆我
我另外一張單已經係damaged

好似講風涼話但呢個時候唔r cs拎discount唔係人

用左兩日，真心千零蚊冇得輸，超值

我以為佢話件野個盒被人開左一邊，如果紙盒爛就算9掃啦

bf前買過幾次，感覺bns個預計到港日期預鬆咗兩三日，你當係合拼集運送到去bns自提點嘅日子就差唔多

個箱啫
部機平咁多咪由佢

當一張單八件貨 佢同我分三張單送 然後有兩張單七件貨同我講damaged & refund
WHAT CAN I SAY

被選中既細路

不過有一樣野好彩
張單得一樣野係自己
其他都係買俾阿媽既野雖然都係碌我卡

同埋睇番D貨 減得最多果對UGG鞋成功黎到香港
其他果七件貨 有D同價 有D個價仲平過我上次落單
而家唯一輸係輸左果堆用左既coupon

貴少少用集運呢
又唔使驚冇人收

香港都有保抵玩啦
但係咪加唔到AppleCare +

煩下CS

本身張單8號到 3號開始冇update
我7號號搵CS佢仲叫我no need to worry

好撞手神 我試過同dhl差唔多咁既時間

啲呀差csr，10個有9個都係費

想同美國果邊啲csr chat，可以叫佢transfer去 us based嘅人

pickup好睇地區
我報公司地址商業區同報屋企地址住宅區就差好遠

試過兩張單.....得個等字,好彩最尾都有收到

我送親都屋企 最耐果次落完單都係2個星期

諗起年頭罩PO 眼鏡布

23改21

樂天一樣咁方便？

樂天個版面比較麻煩
睇落有啲似淘寶
森林係鬼佬嘢清晰好多

樂天有咩要直接同個賣家deal

好似試過集運收唔到 美森都肯再寄

幾時先至再有活動

11個月後

聖誕唔會有？

我前日先收到日森Apex pickupp派
清關完第二日就派
日森除左Apex仲有咩courier?

今年買埋Chromecast with google tv同SteelSeries Arctis 1 Wireless就心滿意足

bns 有咁快咩

Kerry個網廢嫁,件貨要去到香港先會有d野睇
睇番Amazon個個仲準過佢
佢送貨之前會打電話比你
而我就係因為屋企得朝早有人,一開始就打左電話同cs個邊同埋個司機講,但送貨個司機幾日都係下午送黎
搞到我最後要直接去佢個荔枝角門市到攞番件貨

dhl

其實日森econ 9成9都係apex
所以我通常都係俾多幾十蚊上DHL算

eneloop用開黑色 AA/AAA 唔錯，有1x~2x粒

有無巴打收到連登枕用緊， 今年d貨臭唔臭?

iloud 終於寄

賣家唔係Amazon？
見寄香港所以當巴打水魚

即搵CS RETURN 啦

再搵過

但呢d一定唔係new，貨不對板，無理由自己比錢架喎

Holiday App offer 1 想問要點用?
要人code?

live chat?

係

咁樣似做本地客為主

有冇人買左野過唔到屋企海關

唔洗live chat，直接襟return refund
佢會gen個dhl code俾你，你打去DHL叫人上黎收件就得

你買左咩唔俾過

唔係所有貨都出到prepaid shipping label

點解要扣？！

支連登牙刷，刷牙冇問題
但個app成日detect錯方向
刷緊左邊結果右邊牙白左

係㗎 早排連日本樂天海外版都收埋皮
可想而知幾少外國人喺日本樂天買嘢

邊度可以睇到得定唔得？

我上星期先退左件件係fullfill by amazon
佢sold and ship by amazon都唔得就奇

FBA嘅嘢係冇replacement，剩係得return

佢冇扣我運費，dhl收左件第二日我credit card就收到refund

你自己撳，個reason係乜？

冇得睇。
就算你搵csr，佢都出唔到prepaid shipping label俾你

咁樣緊係要收你postage啦，又唔係Amazon錯

新手一問：Amazon JP有冇試過免運費?多唔多會做呢個優惠?

幾年前有，同shitty bank搞

而加應該唔得啦,樂天免運俾人投訴,之後政府搞鳩佢

今年搞過兩三次買書買碟海外免運費

如果我張order又買書/碟又買下其他野, 咁會唔會都有免運費?

我依家email 佢話要replacement 佢都係叫我要自己俾運費 仲要出年1月先到 屌 不撚知所謂

你d書碟咪免費lo
其他照計

只要條數係有贏
依加經濟差應該有機

打算係Amazon買書，但係我試過原來買左二手書
有冇方法知道自己係買緊新書定舊書？

可以投訴佢 之前寄佐隻used smart watch俾我deal到replacement同佢出運費

有無巴打隻12T 隻期貨 係下星期15-21先到？

live chat一路嘈佢唔好走，嘈到佢free shipping

iloud

sorry 冇追post
s6 lite 249 -30 係禁checkout就自動扣？

禁到最後佢會自動扣

佢有寫

出cyberpunk先後悔bf無買件砌機

下點寫法 咁要退？

想放？

已經用左一半

退又唔洗退，比人閙冇位放

用得轉運集運 預咗退貨會有風險
有啲fulfilled by Amazon貨直頭唔會退足
亦唔肯換貨

利申：年中買figure中過伏

你去藥房買支生理鹽水+粗針筒做到一樣嘅野

寫中古嗰d就係二手

之前arctis 7同 1官網有平架啵
不過我最後係美森買左pro

有寫used
同埋Amazon Warehouse嗰啲全部都係

BF果陣？
我淨係mon住amazon
佢bf前好似有減過，落到80蚊，
見未係最低諗住BF會減

NeilMed Squeezie, All Natural Sinus Relief, 1 Kit
iherb買過呢款，個波入面有刻度，感覺幾好用

有件貨比佢cancel咗單，但成半個月仲未退錢，可以係邊搞

ask CS

戴口罩戴全日連瞓教好咗

訓教都戴住？

佢個tracking 廢ga 打去CS問又答到1999

一向會 呼吸冇困難

steam comment我見到一個殘體setting
翻譯做正體share:
測試場景為流浪者出身附近街道和街頭小子出身酒吧門口，數據僅供參考

基礎
膠片顆粒：不損失性能

色差：不損失性能

景深：不損失性能

眩光：不損失性能

推薦設置：依據個人喜好開啟或關閉，基本不損失性能。

高級
接觸陰影：不損失性能

面部光照幾何強化：不損失性能

各項異性：16（-5）、8（-3）、4（-1）、1（不損失）

局部陰影網格質量：中（-2）、高（-2）

局部陰影質量：低中高（-2）

級聯陰影範圍：中（-3）、高（-4）

級聯陰影分辨率（級聯陰影範圍設置為高）：中（-6）、高（-12）

遠距離陰影分辨率：高（-2）

體積霧分辨率：中（-3）、高（-8）、超級（-11）

體積雲質量（體積霧設置為超級）：中（-11）、高（-11）、超級（-12）

最大動態貼花：中（-2）、高（-2）、超級（-2）

屏幕空間反射質量：低（-6）、中（-7）、高（-10）、超級（-11）、變態（-26）

次表面散射質量：中（-2）、高（-2）

環境光遮蔽：低（-5）、中（-7）、高（-10）

色彩精度：高（-3）

鏡面質量：無性能損失

細節水平：無性能損失

send錯po

正喇 Cyberport 2046

連登pan運到黎就爛左

搵CS啦 應該即送過隻新嘅畀你

我買左3隻 爛左隻都仲有2隻
叫佢refund算

個Pan一件過好驚送貨粗暴咁掉 好易仆街

係咪造工有D問題
正常PAN應該都幾難爛下

係wor 你試吓整斷另一隻

連登TAB終於到咗
都係上下貼紙 冇包膠

會唔會新果批全部都係return 貨？
但美森return貨應該唔會咁出

仲有?

岩先灰色有

乜物料嚟？ 金屬會曲但唔會碎？

又唔係買IPHONE

三星tab包裝係得2張貼紙

題外話 維他命c果類水溶片可唔可以集運

點解唔得

有D唔運藥

唔知維他命/複雜D的藥品點計

集運ok啦 $44蚊搞掂

iloud 1號轉咗preparing for shipment，到而家都未ship

amazon之前收錯價錢要refund
退$22港紙但退左$22美金

藥就應該唔係藥掛
果啲維他命c 渣一聲 見holland and barrett有平諗緊買唔買好

呢啲情況嘈cs無用 要寫email連圖
關於退錢同special handling既野要寫email會send去special team

amzn

我有shipping number 但3日都無record 查

我個friend送集運就已經到咗嗰邊個倉

26號買直送 仲未有動靜 應該要下年先收到

佢寫15-22號，都唔知最後得唔得

保健藥品無問題, 成藥應該都OK掛
不過收貨果時要仔細留意有效日期

最想要嘅就偏偏係喇叭

我1部集運1部直送 集運個部今日拎埋

之前買多左隻G5 650W 火牛 無用想退
有無人試過用AMANZON 退貨 要拎去DHL

你想問咩

仆街 部TAB角位有個"HON" 係度 係咪中撚咗伏

揾cs

想問下個流程
禁左叫DHL收貨 佢要我自己約DHL 仲要印label 同單
online 約又要amanzon 電話先落到貨單
想睇下有無人有經驗姐

睇黎部 S6要碰運氣，一個收舊貨，一個mon有事！

正常好少出事

有無可能係amazon買到食物？集運會送？

六合彩又唔見我中

咪慳買ipad啦

再戰
重新落過張新單再加items

梗係你自己約啦，人哋點會幫你約埋，撚知你幾時得閒
commercial invoice唔係自己印，你想點，你想佢寄俾你？
打電話去DHL叫人上嚟pick up好撚難呀？

咁又唔使打電話 上網都有得約

正常 return 貨係平廿蚊，
同埋 warehouse 貨唔會送香港...

買書買碟就有，其他 case 好多年冇見過。

利申︰九成九都係用 BNS 或者其他海運

想問下退貨 係咪印返佢比個堆LABEL痴上去就得 求其去郵局OR順豐都得?

DHL LABEL? 你拎去郵局想點

冇任何公司LABEL 我問CS佢話包咗錢 如果比人收錢就比返張單佢CLAIM返
我睇佢比個LABEL網 就咁寫
Ship package from your nearest post office or shipping company of your choice
未試過退所以問下有冇巴打試過

咁係啦, 記得留單
應該係一張貼出面既, 一張叫你放入面既BARCODE/ 之類既野?

開始明白點解呢個post啲人咁撚燥
腦都唔撚用, 毫無common sense

係 有堆INVOICE同LABEL同BARCODE

祝你個CS睇錯貨幣REFUND
HKD當USD

咁咪要搵間貴d既ship返 頭先search完其他人好似直情有埋csl label

dhl 打撚錯

A7 $149係咪算平?

keepa

係, 好似都平接近一半
7好快比人掃哂

我就是例子 hkd22 退左 usd22

收到正常嗰啲冇出聲姐
通常都係有鑊氣先講

samsung 咩型號啊？s6 lite?

要3千幾wor

屌奶星，終於都到部s6 lite
星期一起碼之後冇哂消息，一訓醒就更新哂中間d過程
Btw,邊度買套抵？

我剛剛都有個order undeliverable
佢話3-5days refund但都冇左影
尋日搵左CS，今日就refund左

唔係呀，iPad pro 256 gb 呀

邊間運輸？

個pan今日下午機，希望聽日到貨

尋日本身想買定tab套，諗諗下都係等佢真係送到過黎先

Sf

你唔係被選中既細路

560$ hkd 士唔士正就見仁見智

既然講得包咗錢就梗係揾最貴嗰間，同最快送到去嗰間啦

佢俾咩label你？ 兩張Mailing Label大大隻字寫住DHL，重有兩張commerical invoice

2 x Commercial Invoice
Return Mailing Label
Return Authorization Slip
四舊野 得一張mailing label
張Label係咁

就咁睇都似自己寄完再CLAIM返 但CS又話有pre paid我先上黎問

你係到睇緊乜撚野
再加埋上面你D 回覆,你都係唔好網上買野算吧啦

我果部都到左, 7號上飛機後開始失蹤, 突然 UPDATE哂狀態,SF 今日唔知送唔送到上門

B00TTD9BRC
濕疹，手乾，身體乾，荷包乾
美森賣緊$16.08usd 539G
誠哥屈臣氏賣$165hkd 340g
抵到爛手
天氣乾，係咁搽！

佢定舒特膚好

我覺得呢隻潤啲。手乾出疹要搽cream /Oil , Lotion 唔得。
仲要不停搽，前幾日天氣乾+夜瞓，爆到出曬水。。呢兩日keep 住搽，好番好多，係不停換皮，甩啲皮碎。。。

我覺得呢隻 好用d

隨緣

Bookmark 定先

一買到走MK買套,好多無哂貨,得返D劣質同埋貴貨
去到深水埗先有間賣80蚊幾高質

又遲左

同你一樣
買左DDR4 Ram ，M2 SSD

成兩千蚊既貨
用個公文袋就咁送過黎

終於買到 -30，不過今次揀唔到直送

終於買到1314同2777

x2

咁貴都買？

又miss

見到有直送. 但唔夠快

一樣
買隻860evo 可以比垃圾順豐整爛隻盒

快啲同cs講R discount，我個5900x又係咁，影曬相投訴最後比左30%off，cs佢當我壞件處理唔駛寄番去

收到個鬚刨裏面有鬚根 擺明就係畀人用過 應該點算?

屌of the day喎

呢隻乜鬚刨嚟？

搵CS 啦....唔係你想點

好核突
記住洗手 驚有肺炎

嘩屌，叫佢refund啦

唔好自己比，我上個月自己比左DHL，551hkd
之後同cs講，之後佢同我講張單既shipping fee係15鎂(amazon 個 shipping)，所以回15usd比我

之後轉左幾個人都係咁講，一係帶我遊花園
直到尋日先有個肯幫我問 supervisor,
結果 退15usd入張 credit card, 尾數就要入amazon account
好彩有keep住張單

唉 好過冇

唔知比人退左幾多次既N手刨

睇見都覺得慘...

呢個爆

好撚嬲 cs點send相?

問佢會畀email address你

小心買錯Warehouse/二手貨

奉勸各位買咗arc5㗎都會分咗佢 半價唔係冇原因

可以點check

但冇計WO 佢又冇PRE PAID 都係焗你寄完比佢再REFUND

買嗰陣留意賣家
search filter都有得揀new

1人N件Amazon 抵買之選 (10)

開post既責任已經跟左你

post霸

997